你老母唔好再濫用各有各做呢句野

各有各做前提係唔影響自己友
塞鐵係咁
五星旗又係咁
好話唔好聽
我係五毛拎呢句野打撚殘你地已經收工
咪以為係免死金牌
講之前諗下你做個樣野後果